LG真係食撚C

機本身quality已經唔係好
靠部機gimmick

V series本身就有幾個強項

- Secondary Screen
- 換電
- Front Facing Wide-Angle Camera
- HQ Audio

V10 本身出嚟就已經sell緊呢D
V20 就係再加強埋呢D加埋後鏡wide

V30 就cut撚晒呢D佢賣得的地方
得返HQ Audio

點樣呀LG?

DLLM 連紅外線都ＣＵＴ撚埋

agger 繼續用v10睇下下部 g series如何/轉會試下htc u11

我睇緊買V20

因為個front cam同infrared
等V30出個時先買

front camera真心好 同fd去旅行影團體相無得輸 反而紅外線宜加少用 都係有時屎忽痕 係街熄左人地部電視果時先有用 btw 宜加入手都抵屌啦?好似二千尾有交易? 無記錯之前出g6果時 又係有一班人狗衝去出v20 搞到到到都無貨 巴打係買就快啦

一係有無諗過果部q8 姐係日水v20呢 係個mon細少少 其他野一樣 但有ip68防水防塵 個人覺得好正

LG 狗也不屌

Gy 輸到傻左

G6

你個名
燒底板 永不錄用

仲有bootloop問題

LG手機一代不如一代，另過保用就燒底板，已轉會不錄用

LG都買得 屎都食得啦

利申入手g6只為佢dac，其他功能廢到一個點

V10就瓜..
為咗個wide cam
睇個勢都只係可以換V20

又話有d variation會有紅外線喎...
韓版機?

又係你隻五毛打手。

leica只係技術，其實華為個鏡都只係一般質素。

我同事有4個用 V10

4個都燒底板

平均6個月至一年零2個月

我V10換咗2次了
不過front wide cam真心好用
而家打算再壞就換V20

V10果兩條不鏽鋼泵把又好J又襟撞
最衰燒底板搞到我要換機

V10用左年半
第二次燒版轉u11
開心使用中

究竟要講G4/V10燒底板講到幾時

諗用緊v20, 諗住出新機會減價買多部做士啤，無啦！依家睇落唔會減好多

呢D案底跟一世
好似三叔燒印芒note7炸彈咁

無得換電同迫人轉iPhone無分別

希望落3頭

佢肯G4 V10只換硬件都ok嘅

特別係 當你就係受害者

3頭我未必買住

其實部20都算廢，我喺1米高跌落地，個mon已經爆晒，但都操作正常，係有啲小問題，唔知係咪關個mon爆左事，有時會自己重新開機，但無乜大問題
但之前用g3g4都未試過跌爆mon

btw, V20已經係手機界最後一部太監機，可以換到電所以先諗住買多部

我係10仔嘛...

幾部手機LG
都未試過燒底版
唔知你地點用

你唔係G4,V10同Nexus5x咪少啲機會燒

lg v10 g4 大規模燒底板

佢自己都認焊得衰

仲以為lg部q6+會吊高嚟賣
睇嚟多多少少都知自己衰乜嘢

- Front Facing Wide-Angle Camera
呢個仲有wor

LG算鳩數

The front camera is a 5 MP wide angle lens of f/2.2 aperture with 90° field of view and, like the G6 and others before it, there’s the option to switch between wide-angle selfie and regular selfie camera modes.

lm

有獨立dac同32bit仲唔係hq audio係乜

換電真係好重要

反而想知呢個
CMOS sensor黎講咩型號好啲
我見u11都係362
v20係298 依加v30用351係好咗定衰咗？

v10其實加左散熱之後好好用，用左年半

如果獨立睇V30，其實唔錯
但無晒特色係真嘅
想等電力測試同影相測試

V10同v20係120 degree wide